{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73820&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "지리산안길펜션"
    },
    "text": "感性的な伝統韓屋ペンションで智異山求礼に位置しております。 一軒家型と団体、屋外プール、バーベキュー場など様々な付帯施設が備わっており、求礼芸術家村は車で10分の距離にあり、求礼華厳寺は車で4分の距離にあり、花開市場は車で27分の距離に位置しています。 智異山のアンギルでは天然岩盤水の清浄プールがオープンしており、大人30人が一緒に利用できる大型屋外プールもあります。 ペンションの入室は午後5時で、退室は午前11時に設定されています。 無料Wi-Fiと全室禁煙、駐車可能な施設が提供され、ペンション内には黄土一軒家と階建ての一軒家があります。 また、カラオケ機器を無料でご利用いただけます。 客室の利用時間は入室後から夕方8時までとなっており、駐車場と無料Wi-Fiの他にも消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されています。 屋外プールは夏期に運営され、利用時間は入室後から夜8時までです。 ご利用の際は水着や帽子、ラッシュガードなどを着用し、お子様の場合は必ず保護者と一緒にご利用ください。 無料でご利用いただけますし、屋外の共用バーベキュー場では炭とグリルをご利用いただけます。 バーベキュー場は午前7時から夜10時まで利用可能で、現場や天候によって利用できない場合があります。 最大人数を超過した場合、入室できず訪問客も不可です。 未成年者は保護者と一緒に利用しなければならず、ペットの出入りは許可されません。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中は料金が変わることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは智異山求礼に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このペンションには屋外プールやバーベキュー場などの様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光名所はありますか？",
            "answer": "周辺には求礼芸術家村や求礼華厳寺などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が設置されていますか？",
            "answer": "客室内には消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は入室後から夜8時までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用には何を持って行く必要がありますか？",
            "answer": "屋外プールの利用には水着や帽子、ラッシュガードなどを持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午前7時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションのオンシーズン中の料金について教えてください。",
            "answer": "ペンションのオンシーズン中は料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 377
    }
}